他鄉遇故支 芝麻人黎香城仲買劣品360

成箱成箱掃 未又係國產老闆同鄉員工賣國貨

點解劣品 可以賣咁平